%% config
\newcommand{\home}{../../../styles}

%% documentclass
\input{\home/style_vocabularly}


%% settings for the metatags
\def\pdftitle{Giantslayer }
\def\pdfkeywords{vocabularly}


%% loading the hypersetup
\input{\home/info_hypersetup}


\begin{document}
{\LARGE \pdftitel by William King}


{\footnotesize 
\begin{minipage}[t]{6.5cm}
\begin{longtable}{p{2cm} p{0.5cm} p{3cm}}
\textbf{\large{a}}gony    & \ldots  & höchste Qual, Todeskampf \\
apprentice                & \ldots  & Lehrling \\
arch                      & \ldots  & schlemisch \\
\textbf{\large{b}}ravado  & \ldots  & prahlerischer Mut \\
barge                     & \ldots  & Lastkahn \\
boogle                    & \ldots  & scheuen, zögern \\
bead                      & \ldots  & Perle, (Schweiß)Tropfen \\
\textbf{\large{c}}lad     & \ldots  & bekleidet, bedeckt \\
combust                   & \ldots  & leicht brennbar \\
crotch                    & \ldots  & Gabelung, (Hose)Schritt \\
\textbf{\large{d}}ignity  & \ldots  & Würde \\
dirge                     & \ldots  & Todesgesang \\
divination                & \ldots  & Voraussage, Zukunftsdeutung \\
desperate                 & \ldots  & verwegen, hemmungslos \\
\textbf{\large{e}}nvy     & \ldots  & beneiden \\
\textbf{\large{g}}arrison & \ldots  & Garnison \\
gale                      & \ldots  & Sturm \\
glint                     & \ldots  & Glanz, aufblitzen \\
\textbf{\large{h}}auteur  & \ldots  & Hochmut, Stolz \\
hensen                    & \ldots  & Hanf \\
\textbf{\large{i}}vory    & \ldots  & Elfenbein \\
\textbf{\large{j}}ibe     & \ldots  & übereinstimmen \\
\textbf{\large{l}}ledge   & \ldots  & Rand, Sims \\
languor                   & \ldots  & Müdigkeit, Schlaffigkeit \\
\end{longtable} 
\end{minipage}
\hfill
\begin{minipage}[t]{6.5cm}
\begin{longtable}{p{2cm}p{0.5cm}p{3cm}}
\textbf{\large{m}}alleable &  \ldots  & schmiegsam, anpassungsfähig \\
malice                     &  \ldots  & Bösheit, Tücke \\
magnitude                  &  \ldots  & Größe, Wichtigkeit \\
menace                     &  \ldots  & Gefahr, Drohung \\
mist                       &  \ldots  & nebelhaft, dissig, dunstig \\
\textbf{\large{o}}blivious &  \ldots  & vergessen, außer Acht lassen \\
\textbf{\large{p}}hlegm    &  \ldots  & Auswurf, Schleim \\
pry                        &  \ldots  & neugierig gucken \\
progeny                    &  \ldots  & Nachkommenschaft \\
\textbf{\large{r}}everie   &  \ldots  & Träumerei \\
rape                       &  \ldots  & vergwaltigen \\
reminiscient               &  \ldots  & erinnernd \\
\textbf{\large{s}}erpent   &  \ldots  & Schlange \\
scree                      &  \ldots  & Geröll \\
spray                      &  \ldots  & Sprühregen \\
strain                     &  \ldots  & (an)spannen, (an)strengen) \\
stilts                     &  \ldots  & Stelzen \\
\textbf{\large{t}}otter    &  \ldots  & torkeln, wandeln \\
\textbf{\large{v}}intage   &  \ldots  & Weinlese \\
velocity                   &  \ldots  & Schnelligkeit \\
\end{longtable}
\end{minipage}
}

\end{document}

